
                      en mi opinión es una película increíble, además es la única película de superhéroes que me a emocionado hasta las lagrimas.. muy emotiva. exelente Warner y DC
        
            